聽日放假 想組義工團去清理街道

眼見樹木倒塌好嚴重，想盡一分綿力
有冇人得閒又有興趣可以一齊去？
邊區就未諗到，大家有冇建議邊到情況比較嚴峻同緊急 而市民又可以幫手

G持 ，聽日要返工，幫你推下

推

🔊🔊🔊緊急召集義工‼️

「山竹」過後，大量垃圾透過海水沖入杏花邨內。🌊

為避免垃圾再次流入海中，現時大量義工在杏花邨協助清理垃圾，當中超過200公斤的膠樽已送到綠在東區協助回收

但由於所有膠樽曾經與其他泥石一同捲在海浪中，未清洗過，加上未除樽蓋及分類，回收商拒絕回收🙅‍♂️。

🆘因此在此緊急召集各路義工協助，將杏花邨義工辛苦救回的塑膠樽，可以真正進行回收再造♻️

日期︰9月18日至9月21日
時間︰早上9時至6時
地點︰綠在東區
協助內容︰除蓋、簡單清洗、分類
查詢﹕27782330

不分時段，即使只有部份時間可以幫手都冇問題，希望救得一個得一個。💪💪

資料來源：

綠在東區：

#義工 #做義工 #香港義工 #義工招募 #招募義工 #義工情報 #義工情報局 #義工資訊 #義工活動 #義工配對 #義工服務 #義工宣傳 #義工介紹 #義工轉介

啱啱搵到呢個都幾好 有興趣都可以去幫手！

星期六日仲要唔要人

我聽日去做 再幫你問下。 聽日覆返你

食德好 Food Grace

【📢📢緊急義工招募: 颱風後飯盒處理🙏🙏】

山竹遠離香港，各區道路還未清理好🚷食德好已忙處理颱風後的學童飯盒 💪明早，我們急需義工，協助我們處理超過8萬個飯盒接收和派贈工作。

有興趣相助的義工，請pm我們，告知您們可幫忙的地區，請同時提供聯絡電話，以便聯繫！每區需要6-10名義工 🙏

日期: 2018年9月18日
時間: 上午9時-下午3時 (只幫忙上午或下午亦可)
地區: A/葵涌區 B/沙田石門 C/柴灣 D/油塘 E/元朗

呢個都好好

聽日放假 有車可幫手！

pish

Join 請

依幾日要返工
十九號打後仲有無？

街我諗應該冇乜，天氣ok 星期六日可以去沙灘/行山執？應該都吹咗好多垃圾

有冇得後join

可以呀 你幾點得閒？

我諗住星期四 請假幫手

我頭先join 咗依個

荃灣海濱區
聯絡：Marcus
電話：98476001
集合地點：荃灣西鐵站
時間：10am（視乎情況，看看晚上會否繼續）
災情：

星期四 都放假睇下到時候邊到再要人
星期六諗住行山執垃圾 join ?

星期四 六都可以join

今日有幾個姨姨叔叔同巴絲打 跟咗荃灣嘅街坊清理咗幾條馬路。 其實一個地方
幾好！

星期四ok 星期六要返公司 我等陣contact你

留名

年青人加油